JOYRIDE 200i ABS指教一吓小弟

想幫架大鷹皇ABS扮靚，想換seat 位，想換大啲嘅車呔，想換條避震，有無巴打絲打推介??最好有埋地點同價錢比較一吓

最好有相片同價錢

扮黎都哂氣

巴打何解呢？

車柒既問題

講笑
不過我覺得呢啲原裝咪算

車柒，所以先要扮靚，但平地台實用

唔好搞咁多野呢d車
第時真係買架自己好鐘意再改

好喜愛架車嘅平地台，但其他野好柒，所以想改